[孤單南半球] 有無巴絲打而家身在墨巴本？

賣力地為你 唱隻迷人情歌
慢慢地步入你的星座

係同一個國家都得 可以相認下
自己一個留學外地好悶

係紐西蘭

我係墨巴本